武肺派五千！？中移動mylink用戶派三萬

屌，政府真係好撚孤寒

屌無用支移年幾了

12月前